呢個先係神奇女俠囉，唔該！

係就係舊咗啲(70年代嘅電視節目)，但係就係覺得佢正啲。

呀婆啦而家

屌你老母慢慢睇阿婆啦

屌 唔講佢以家 睇張相都似呀婆 你自己慢慢屌

我都覺呢個正啲喎

哦

點睇都而家新版正d同有味道d啦

Linda Carter後生真係好撚正。
兩個全盛期比較的話Linda Carter好J好多